有冇人耐唔耐會諗起 ex?

有時以為自己差唔多放低，好想去放低，但係當生活上有啲小事發生嘅時間，又會自然諗起，個心會up一up有啲唔開心，有冇人明。。。。。。

唔知點唔諗 周圍都係回憶

男諗多d定女諗多d?

正評 男
負評 女
唔投 邊有得分男多定女多

每逢有唔開心嘅時候就會諗：如果佢係到一定會安慰我、叫我加油，對我不離不棄
每逢有開心事嘅時候會諗：如果佢係到見到就好喇，好想同佢一齊分享開心再多謝佢嘅支持鼓勵
每逢冇乜情緒就會諗：只有佢先能夠為我人生帶嚟色彩，冇左佢，所有野都係黑白色

結論：我好掛住你呀

我以為我自己回post

同埋有時食飽/肚餓嗰陣，就會諗唔知佢有冇食飽飯，跟住自己就會冇哂胃口、唔想浪費食物

過一段時間放低返啲,但當你放低返啲之時，突然間又有時令你諗返起， 會仲難受

啱先喺巴士chok 一chok, 我又諗返起佢有時碌咗落樓梯呢d 鎖碎事。。。

一齊做過嘅事/去過嘅地方/食過嘅野/搭過嘅車/睇過嘅風景 全部都係導火線

我係會諗點解我會有咁嘅下場，我就自己一個，佢就可以繼續同第二個男仔開心生活。

一齊去過嘅地方， hehehaha 過嘅事， 好似得返我記得咁

有既
同佢經歷太多
食返果間野行返果d地方都會諗起
唔好關心會覺得佢係度實氹到我
要人幫手就覺得佢係度一定幫到我
因為想像一定係美好既...

會有時諗起 但唔會掛住
傷害太深 未分手已經睇開哂

現實比想像更荒謬
點解會咁架 RRRR～
可能呢一切都係夢，訓醒就冇事了

有咩分別。。。

個夢永遠都醒唔到。。

放低哂都唔代表可以完全忘記個人

今次訓覺一定醒到
呢句已經係第3千幾次

而家唔敢瞓

咁就唔算放低哂啦

同ex成日去戲院睇戲 分左手之後唔敢去戲院
仲有同佢一齊去過嘅地方 一行過就想喊 每次都係急急腳走怕係街喊出嚟

農曆七月呀，時運低呀，大病呀，過得唔好嗰排，打風呀，掛黑雨都會諗起嘅

鼓起勇氣搵反佢
點知佢話準備結婚了

成日

會 因為佢係我初戀 雖然一齊得半年 但話曬又錫過拖過仲一齊瞓過 好難話會忘記到
宜家單身左成年 社交圈子都有好多女 都試過去追 但臨差唔多一齊個陣又怕好似上一段戀情咁 最後都冇一齊到 結論都係毒L一個更開心

同你一樣 社交圈子連女都冇,只有一班講是非既仆街

間中都會
但一諗到佢地點對自己就即刻冇事

佢同條仔吵架就打黎喊

冇哂自信唔敢識女

會 其實好掛住佢 但冇同佢講

都三年啦

咁你點做

一樣

釋懷下 希望幫到你

間唔中諗起
係我傷害左佢

但理性會諗返
如果佢同一齊我會無左乜野
有野可能要自己一個攪掂佢幫唔到手
同埋最可悲係俾我揀多次我都會同佢分手
即係悲劇只會不停重演⋯⋯

每日都諗起

無
記憶力好差

諗起又點
人地鬼記得你咩

己經唔係記性問題，係體會問題，當佢同你過左好耐日子，到有日突然之間冇左佢，就會覺生活開始有啲細節會自然諗起

呢個先sad,所有野好似得我自己一個諗起，好似所有事得我一個記得係發生過

諗起前度係因為你而家過得唔夠好

咁過去既野仲諗嚟做乜

自然，唔係我去諗

而家好好，曾經都好好，有時會怕再一次失去

Every fucking day...

同佢一齊就好似人生入面最開心既事，而家無野可以比呢樣嘢開心....

過左成個月 間中想起會掛念多過傷心 雖然分手前一個月 大家對大家都唔係太好 但我都會內疚當初我點解唔做多d btw最傷係人地已經move on 得我幼稚地停留

永遠都係啲女人絕情過男人，永遠都係佢地鐘意新鮮感，好快就move on 到。。。

間唔中就發夢見到佢